好掛住T-ara

點解素妍而家墮落到要黎香港R撈

垃圾公司mbk

有無相睇下？

果陣d歌同舞勁好睇，lovey dovey,sexy love,roly poly同cry cry，正到癲！

唔係俾大陸個二世祖包起咗咩？

起碼有得見真人先。

同埋來香港好失禮咩